如果移民台灣既條件係服兵役 仲要共產黨打黎唔可以避 deal 唔deal

如題

有得公平地有槍打一場 梗係打佢老母死土共臭閪啦

擸槍打柒佢
不了再走

打

deal

打鳩共匪你我有責啦下話
有架餐我自願上場添呀

你係香港都比人打開
咁有個機會比你去台灣又有槍
咁都唔打？仲想移民去邊

連登仔得把口
而家叫你二百萬人一齊對抗班狗都未肯啦

deal 那馬

佢敢開 我敢應征。

deal 支那人殺得一個得一個

Deal!

我行頭
咪同我爭

deal
我本身都有諗過呢件事
起碼有得還拖

依家10比1算係咁啦
上年可能55波

貼錢打支那人都制

自殺式炸佢老母都得～只係香港無～

台灣有就得

台仔： 港哩

如果你肯履行戰爭義務
應該冇台灣人話你港哩既

ㄟ，點都服兵，打鳩共匪係我一直以來既志願

唔deal,唔會移民台灣
如果有戰爭一定留喺香港
入遊擊隊

榮耀來

salute

我ok你先上

識唔識咩叫分打仗？🤔